大年初三情人節 霹靂鉸剪腳失常漢箝女途人

條女咁柒😓

呢單好好笑

連燈仔

黑絲

今日大家贏多啲

大家咁話

同我小學同學同名，鄧X雯，果時讀宜家現崇山隔離間嘉X撒

上個星期行過好似見到條友仲箝住緊個女途人

邊年

60,70後真係香港恥辱既一代。

幾年前

條女咁都唔追究

02

X萃雯？